呢隻巴士哥好似拓海渣緊Ae86咁......

等睇哥你老母

哥你老母

人地渣86關你春事咩

哥你老母咩
死返大陸啦

講個老字好撚老
人地咁後生
叫巴士哥哥有乜撚野問題

佬定老呀

佬呀

美孚去黃泥頭？

你係唔夠我架fc鬥鬥鬥鬥鬥..

16號呀 我中間落 唔知去邊